\documentclass[12pt,a4paper,french]{report}

% Encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

% French-specific
\usepackage{babel}

% Maths typesetting
\usepackage{amsmath} % Equations
\usepackage{amssymb} % Symbols like \mathbb
\usepackage{fourier} % Symbols
\usepackage{stmaryrd} % \llbracket, \\rrbracket
\DeclareMathAlphabet{\mathcal}{OMS}{cmsy}{m}{n} % Calligraphic font
\usepackage{mathrsfs} % Calligraphic font

% References
\usepackage[colorlinks,urlcolor=blue,linkcolor=black]{hyperref}

% Figure
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {../img/} }
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,decorations.pathmorphing,backgrounds,positioning,fit,
                petri,shapes.misc}
\usepackage{minted} % Code
\usepackage[many]{tcolorbox} % Boxes
\tcbuselibrary{listings,breakable}
\tcbset{enlarge top initially by=4mm,enlarge bottom finally by=1mm,enhanced}

% Style
\usepackage{titlesec} % Chapter style
\titleformat{\chapter}[display]
{\normalfont\bfseries\filcenter}
{}
{-2ex}
{\titlerule[2pt]
\vspace{1ex}
\LARGE\thechapter.\enspace}
[\vspace{0.5ex}
{\titlerule[2pt]}]


% Page layout

\voffset=-0.5in
\hoffset=-1in
\headheight=0cm
\headsep=0cm
\setlength{\oddsidemargin}{2.5cm}
\setlength{\evensidemargin}{2.5cm}
\setlength{\marginparsep}{0cm}
\setlength{\marginparwidth}{0cm}
\setlength{\footskip}{1cm}
\setlength{\textheight}{26cm}
\setlength{\textwidth}{17cm}

% Color definition
% - For tcolorbox
\definecolor{linenos}{rgb}{1,1,1}
\definecolor{bg}{rgb}{.95,.95,.95}
% - For tikz
\definecolor{very-light-blue}{rgb}{0.667,0.834,1}
\definecolor{light-blue}{rgb}{0.333,0.667,1}
\definecolor{orange}{rgb}{1,0.834,0.667}
\definecolor{dark-orange}{rgb}{1,0.625,0.25}

% Numbering fix for minted
\renewcommand{\theFancyVerbLine}{\sffamily
  \textcolor[rgb]{0.5,0.5,0.5}{\normalsize
  \oldstylenums{\arabic{FancyVerbLine}}}}

% C++ style definition for minted
\newmintedfile[c++]{C++}{
numbersep=5pt,
linenos,
fontfamily=courier,
framesep=2mm,
framerule=0pt,
frame=bottomline,
bgcolor=bg
}

% Vectors are bold-styled
\let\oldvec\vec
\renewcommand{\vec}[1]{\mathbf{#1}}

% User-defined commands
\newcommand{\norm}[1]{\left\lVert#1\right\rVert}
\newcommand{\Lim}[1]{\raisebox{0.5ex}
           {\scalebox{0.8}{$\displaystyle \lim_{#1}\;$}}}
\newcommand{\technical}[1]{\textit{#1}}

\title{Rapport - SY10 - Projet ``Reconnaissance d'empreintes digitales''}
\author{Joris Behra, Elouan Wauquier}
\date{\today}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\chapter{Introduction}
\input{../tex/intro.tex}
\chapter{Explication linguistique des minuties}
\input{../tex/minuties/explication-linguistique-minuties.tex}
\input{../tex/minuties/terminaisons.tex}
\input{../tex/minuties/bifurcation.tex}
\input{../tex/minuties/ilots.tex}
\input{../tex/minuties/lacs.tex}
\input{../tex/minuties/crochet.tex}
\input{../tex/minuties/intersection.tex}
\input{../tex/minuties/branchement-oppose.tex}
\input{../tex/minuties/pont.tex}
\input{../tex/minuties/branchement-deltoide.tex}
\chapter{Le système flou}
\input{../tex/systeme-flous/systeme-inference.tex}
\input{../tex/systeme-flous/terminaison-bifurcation.tex}
\input{../tex/systeme-flous/sif-comparaison.tex}
\input{../tex/systeme-flous/analyse-minutie-complexe.tex}
\chapter{Explication du code}
\input{../tex/explication-code.tex}
\input{../tex/log-polar-transformation.tex}
\chapter{Conclusion et piste d'amélioration}
\input{../tex/conclusion.tex}
\chapter{Annexes}
\input{../tex/annexe.tex}
\end{document}

